小多士巴打去左邊？？？

好似好耐無出現過

【TVB 嚇到瀨事，事實證明，洗版真係work】今日洗版任務 - 田原香

食女怪

成日話食處女果個？

Hi
我係小多士